十年前既初戀

十年前，我跟你手拖手去mk
十年前，我承諾要愛你十年
十年後，我跟你没有十年
十年後，我還愛着你
十年前，我們捱窮食麥記
十年後，我自己一個食譚仔
十年，我對你的愛少了一點又一點，我願意守護你，十年似乎有長，愛情又有多少個十年的人。
十年來，我愛你的愛保持良好
十年一刻，我已經失去了你，我再也不能繼續失去自己。
十年前，我上高登開post媾你
十年後，我上連登叫春

好感人呀

十年la，每一年我都自己過生日

來年陌生的 是昨日最親的某某

十年生死兩茫茫

ok

十年磨一剑